Title: Ich frage mich eigentlich ob es irgendwie machbar...
Date: 2012-02-13 15:44
Author: marvin
Category: status
Tags: blog, twitter
Slug: ich-frage-mich-eigentlich-ob-es-irgendwie-machbar

Ich frage mich eigentlich ob es irgendwie machbar ist die Status
Meldungen auf meinem Blog als Twitter Bridge zu missbrauchen...

